{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76062&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "1박2일남해펜션"
    },
    "text": "竹防簾を眺めながら防波堤釣りを楽しめるペンションです。 周辺にはドイツ村が車で2分の距離にあり、海岸ヌリ道は車で5分の距離にあり、菩提庵は車で9分の距離にあります。 当ペンションの客室は、入室は7:00で退室は22:00で、調理はできません。 駐車は可能ですが、送迎サービスは不可能で、すべての客室でオーシャンビューを鑑賞することができます。 駐車場と暖房、消火器、火災警報器が全客室に設置されており、徒歩10分の距離にはハナロマートがございます。 バーベキュー施設の利用は4人基準で10,000ウォンで、4人以上から8人までは20,000ウォンです。 利用時間は7:00から22:00までで、強風や大雨の際は使用できません。 ペットのお連れはお断りしております。画像は実際と異なる場合がございます。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 上記の情報はペンション状況により変更されることがあり、オンシーズン中は一部の客室では料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはドイツ村や海岸ヌリ道、菩提庵などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は7:00で退室は22:00です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室からはオーシャンビューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、すべての客室からオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "徒歩10分の距離にハナロマートがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は4人基準で10,000ウォンで、4人以上から8人までは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "利用時間は7:00から22:00までです。ただし、強風や大雨の際は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットのお連れはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、紛失や毀損にはご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 361
    }
}